［再開］今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

先前攬炒團隊搞眾籌

大家可以一個鐘籌夠百萬美元

佢地搞集會唔係唔出現嘛？

香港人 已經無得再輸

為香港 為自由 為民主

今晚八點 遮打花園

希望大家能夠出席

約埋身邊朋友收工一齊去

記得推埋攬炒巴下面兩個Post！
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我要攬炒

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

因果由國 容港治己!!

推

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

推 今晚見

光復香港 時代革命

其實我想問點解要係遮打花園

唔好似g20咁去愛丁堡，愛丁堡大啲平啲可以多啲人睇到個台。

會去

要問攬炒巴
今晚問

816

今晚見

不見不散

#816㩒錢
#816遮打集會見
#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

大家都好忙

PUSH

816㩒錢 816遮打見 818維園見

今晚同818見

今晚放工就去，撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) ：癱瘓貨幣基礎

岩呀 兩樣都要做

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

PISH

推爆你

816 遮打集會 就係今日

816 遮打
817紅土
818維園

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

Push

推

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

再推

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

推

816 817 818

612 721 811

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假理性吧！！！

Pish

岩呀

今晚見!

今晚見！

主權在民 ko中華民族政治謊言

捨棄一國兩制枷鎖

今晚8點遮打見

816撳錢& 中環

收工仆過黎

慢慢 唔洗仆

㩒完錢過黎

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

P

再推

816
817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

齊來學唱美國國歌

齊來學唱英國國歌

816兑美元 818大遊行

816㩒錢 816 8點遮打見 818維園見

push

今晚遮打花園見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

一路排隊撳錢一路幫手推post好嘛

816 學界x攬炒 無人關注？

禁左錢未呀各位

818

人！

要人！